點解無夜期賭嫁屌？

由於2019年05月27日(星期一)是英國及美國銀行假期日，當天的股票指數產品不會有收市後交易時段 (T+1 時段)包括:
1.恒生指數期貨及期權
2.恒生國企指數期貨及期權
3.小型恒生指數期貨及期權
4.小型國企數期貨及期權

隔離POST見到
仲諗住今晚可以再賺下錢

唔見林奠出黎話外國勢力